22歲好想成功但唔知自己條路點行

之前做咗三年工程，夜晚喺度進修最近辭咗職
想做自己有興趣嘅工作但好少

興趣工=?

睇你想點成功姐
搵到份好工又叫成功，搵到高人工嘅工又叫成功
如果你話睇興趣嘅話，咁你就唔好諗成唔成功啦

起碼有錢有時間有健康做到自己鍾意做嘅嘢就叫成功

22歲HD仔
唔洗成功 要份穩定人工唔太差既工就夠

幾錢？

Same 今年先final year

有萬尾的話已經好好
目標係25前考到紀律部隊散仔
利申 做左兩年半野做得14000